今日我生日 想請大家去中環食飯 六時開席 有冇人有興趣

講明先 只限七個人哦

如果夠人大家又想幫我慶祝可以喺下面搵人組隊

大家想食西餐定韓燒

無人想食飯？

我想同樓主慶祝呀

多謝

有冇朋友有興趣呀，我好歡迎，不過要有心理準備，今晚會有好響嘅匯演為我慶祝，無心理準備就無謂黎喇

真係請我食咁好??

我都想!!!

請呀

搵多d朋友黎，多多我都請

想200萬人幫你慶祝?

慶祝

700萬 thx

anyways

生日快樂!!!

生日快樂
朋友們淨係出黎為樓主慶祝生日

我

唔想犯法 夠七個人了

仲有人想幫我慶祝就係下面再組隊，見單即claim

今晚6點 老地方等

可摸耳排隊

好似非港島會易食d

唔洗排啦

你搵齊7個朋友／下面組隊

咁咪可以同時進行慶祝

咁中環又真係幾多人，但係d野好食d Lo
自己衡量啦，只要原意都係為我慶祝就得

旺角啦
中環金鐘又高級唔啱我
大家自己揀

Push

鋸排定中餐好